[I/A] 七騎士 公會 攻城戰(*困難) *S級寶箱 公會時裝

Official Website /
IOS下載
AN下載

[/quote]

[quote]

*已達成第7季公會戰時裝分數*

10級 香港公會: BeMyPlace

公會時裝冇難度

攻城戰(*困難) *S級寶箱其實唔難, 入會咪有囉

我地得幾個活人都玩成咁, 加埋你入黎仲得掂既?

唔好諗喇, 快撚D入會啦!

新玩有冇ac送

老手回歸

X2

仲有人玩 棄坑好耐咁岩今日down 返已經唔記得哂點玩
Btw 申請入會 建議打返哂d新手故學同有d 怪用嚟做乜

無乜手機game好玩 見到都想玩番

困難攻城S級箱 排名30%以上

30%以內

第八季公會戰一早已過1萬分, 入會拎艾斯時裝

有啊, 新玩送新AC, 免費的